ADMIN其實有冇可能整個"觀看POST內正評最多的回覆"的功能?

無論係學術POST定一D有意義的討論POST
就算有D會員回左D高質回文
都好容易比有心人 或者一D低級回文洗走
一個POST有1001個回覆41頁
兩野就洗走曬D野 POST內回文質素參差
如果可以有機制確保高質回覆可以優先比人睇到先可以確保論壇質素

甚至應該考慮埋點樣引導會員利用高質回覆作延伸討論
例如先顯示獲得大量正評的回覆 然後係下面例出所有引用該回覆的文 但接疊起黎
咁樣先可以令D有意思的文比多D人見到而唔會隨便比人洗走曬

下邊個閃電咪係囉

笑死

下個POST係咪會問可唔可以整bookmark

仲有分享

樓主上水未

多謝你既意見 我地會諗真考慮你既提議 並作出改善